真人真事 小心呀！

我排了1.5小時，終於投完了，
但係頭先投果陣真係好😡😡😡！
大家一定要睇清楚張選票！

事情是這樣的：
➡頭先我嗰張選票真係有污跡！
➡➡係兩大鐽黑色！
➡➡➡其中一大鐽黑色仲要響正個候選人個名上邊！
跟住我要求換票，個選舉主任死都唔肯俾我，不斷話無問題、無問題！呢d不是污蹟！係咁㗎！我當然唔同意啦！講講下佢就話佢負責點票的，佢保證呢種污蹟係無問題！我即時話：你即係承認係污蹟啦！但佢依然唔肯換俾我！我梗係企硬堅持啦，我話張選票的確係有污蹟，你都同意這是污蹟了！我覺得有問題，我好不安，我要換一張無污蹟的！呢個係我權利嚟！但佢依然唔肯，我同佢糾纏咗好耐，佢先肯帶我去見票站的總負責人！
⭐阿總負責人一見我張選票的污蹟，⭐⭐秒速就話係有問題，即時void咗，⭐⭐⭐換一張新的給我了！

所以大家一定要睇清睇楚先好填！！

係佢面前
撕爛佢

嘩賤到丫，推

推唔郁都推呀

小心唔好主動做呢個動作
旁邊指引有寫到唔可以損毀張票
你當面撕爛就蝕底左

LM
P 牌推唔到

推！全世界forward出去！

推啊屌你老母

推呀

屌佢老母生花柳
多謝樓主堅持！！！！！

推

投訴佢啦

離曬大譜
手足好波

入房唔小心整爛左少少既話 行出去再話要換

用個印印出界咪換得囉，或CUP兩個印都要換票啦

大家一定要小心！
總之覺得有問題就一定要堅持！

你撕爛佢 無得唔換啦